[HKUST] 科大討論區(51) - 全部都是學霸

Sorry

ust唔爛grade

我愛Diona

總結
得兩科A+

另兩科B-拉撚爛左

咁就跌撚左個dean list

屌你老母

銀河姐姐留名
我愛大家

收到風 ching 2科A+ 比2科B+搞到跌左個AA

一個禮拜一個post

Diona好正呀

冇左1001

mk仔留名

真心佢普通料咋喎

吹到咁大

對毒撚嚟講算幾好

yes 靚我女朋友少少咁多就紅左

我條女靚過佢多多聲都未出名

吹水大賽 再次開啟

想當年最慢都4日一post
你地班fm gum ja ga

MECH Ching留名

學渣留名

In MAEC ching we trust

希望mgmt4210唔洗食c range

係咪除左account 其他都冇網上dean's list

我話事 俾個B+你 放心

IS OM 有

Lm

世正onni

大師兄留名
我愛Pi Lynn bb

Civl 2160 肯出grade 未

幾時先放4210

下年啦

明明係最早考個幾科，出完分都仲唔出grade

子瑜b

明明係最早出分果科
出名慢嘅statics都派左grade, 2160竟然未有

3334 9號考

留名

不如改名叫科大放grade哂命區啦

屌原來改左username

Hi sana 姐姐 好耐無見

不嬲都喺度 睇班撚屌哂grade哂得幾耐

sana 係正既

晒多兩個sem就要入社會大學了

PISH

點呀 兩個B-都哂啊？ 哂埋啲c range吖嘛

未攞過梳

個po有你同mk仔相映成趣 生色不少

見到笑下咪算
咁勞氣做乜

正常星期六會唔會出grade

又唔使咁躁嘅

同問

好似唔會

想問下UST Chemical and Environmental Engineering 同 Civil and Environmental Engineering有咩分別??

一個civil一個chem eng梗係大分別 定你想講enviro嗰part

有無手足係Minor in Environmental Sustainability and Management
想讀呢個minor，有冇civil or ceng 手足俾下意見

放假現充有出哂街

成班學霸大把女喇

學渣一號

二號

三號

四號

Environmental大家有咩唔同?

諗起下個sem 1014 比人屈機

仲差兩科未出grade
要等出年先有grade睇

由一開始已經俾人屈緊機

下你yr1 咋？

咩school

sci school fm
i love sci home

engine太多痴線佬
sci少啲

又hea左一日

就咁睇分別好似唔大
CEEV（chem eng嗰邊）:

CIEV（civil嗰邊）:

兩邊都係起碼讀3-4個enviro course (計埋前面required course) 我諗重點係你喺非enviro course想見civil定chem eng嘢多啲

反而想知civil同civil+environmental 邊個好d

ELEC2420最早出分反而到依家都未出grade

睇你對enviro有冇興趣咋喎 我自己就好撚憎enviro course所以揀齋civil算，不過你可以yr 2 讀完CIVL2410睇下係咪真係對enviro有興趣先做決定嘅

Thx

agger
btw
2310 同2020 都唔出分直接派grade

mech course 係咁㗎喇
不過2020出到黎好grade final咩分就唔重要

小妹D 左

法國statics 係靚grade course

Hi

早晨牙

約左囡囡去倒數

聽日應該留唔到名

大家最近點

見到有人打早晨牙仲意為睇錯

Acct econ

Lching!!
!!
👍🏼
😁

Econ死左

不了

summon failed

Summoned

ISOM1380 waiting list 快啲drop多十個俾我reg入去啦

今年好似多咗人揀CIEV

( Show Blocked User - 概率Ching )

Hi ching 我好撚痛呀

講句野都咁痛
你個人用咩做

年尾啲現充又出哂街

利申 準備出

Ja ga

的確係多左呀

唔係咁無骨氣un扑睇我講咩呀

我祝你新年快樂呀

lm
睇射空氣

準備點名

今晚睇達哥倒數

讀過poly同Ust，兩間過3 一啲都唔難
唔明咩人會覺得爛grade大學

有d大學3.2都得second low

因為過3只係啱啱夠

跨年點名區
1. MECH ching

2.世正

3.文科仔

4. 羅蘭

5. 海砂

6.度度啾

7. 我

8.我

8. 往來日韓的子瑜妹妹

9. 往來日韓的子瑜妹妹

10.我

envir 科 grade係好d

真心呼籲大家向殘體字說不
唔quote 唔回

11.

覺得structural courses易讀啲

12 京子

好撚多蝗同賓賓

13.學渣大帝

做個典型科大仔
諗下spring sem reg 咩

就快出spring timetable

有無科大ching想跟小弟落pub un下

幾時

Secret有人話comp 1001 食左個ugly C

上年5/1

又係時候 plan時間表
希望有dayoff

之後又可以睇放major
科大連登post都追左唔坐

14 南亞 ching

放Result都有野好講?

十點半又係時候睇達哥

Fluid mechanics, thermal dynamics

mech 仔pre reg 15 credit

civil仔pre reg 15 cred also

2018了

2018 大家新年快樂

毒在家中都要聽住外面班友大大聲慶祝

希望新一年大家唔洗再做單身狗

新年快樂呀！

新一年 又係時候開始溫書了

都係循例講下姐

爆4>>>>>>女

呢位ching識野

All females are mk

🎉🎉🎉新年快樂

終於返到屋企
咁多位新年快樂
呢一年有咩得罪既 係度講聲對唔住
希望新一年可以成熟啲 gpa可以再高啲

你得罪我呀！快啲講 sorry 啦

sorry 六常仔

15. 灰暗的
出去玩完留個名

好靜

出完grade
科大仔就番去冬眠
直到5月先出沒

出完grade

邊撚個出完龜 同我企出黎

出完

出完

推推post 各位早晨

早晨

37% A
60% B

神grade啦下話

想問sbm有咩major易self declare

fina而家基本上無可能
acct一向難
is om算比較容易
其他就唔熟

一定係IS

咩科黎

CIVL3510 Hydrosystem Engineering
本身勁爛grade（因為mean高sd窄），嘈到上department之後進行grade review，最尾變成咁

For failed courses which are repeated, the new grade obtained after repeating the course will replace the previous F grade and course credits are only counted once in the calculation of CGA and GGA.

comp p

做咩唔揀sbm

聽日又出grade

Fin math+cs

me not mk

其實self declare同official咁sec maj有乜分別

我想問acct2010 b-有無機做到first major

但係唔係year 2 fall就已經最後一次major selection? 都未讀ACCT2200

ACCT 每年收200人

有冇人報左MSc Energy Engr 同 Msc Engr Enterprise Mgmt

科大生四科肥佬臨退學 教授竟說:學系不時收錯人?

他透露，當時結識了同系的小師妹，即現時的太太，其鼓勵亦是他讀書的動力之一。

獸父

ceng 女 = radiated

Ching sick ball

學渣都想有prof. 點醒

想問ecof定fina好d

你既好係點定義 ?

最後一個SEM
好開心 你係邊牙
好掛住你牙
戰神1014
jameswilson

深夜一推

瞓醒又要繼續F5 sis lah

差邊科

應該係出路好d

其實(ecof)同(econ+fina)係咪差唔多

Winter

戰神1014好似係高登留過名

出路咪又係睇人同major無關係
想讀多d econ就ecof 讀多d fina就E&F

Sosc1190

仲未出曬grade 屌

dean list就咁就刷身而過咗

mgmt 4210出得分未

我對眼呀呀呀

唔係你既野始終唔係你既

X2，低你0.01

做乜張相我咩都見唔到
咁光嘅

仲有1科 4 cred 未出
但係無可能A

Show Blocked User - 孔明定諸葛亮勁d
屌你老母
邊個哂命扑邊個

dean's list都無用
要黎做乜

做咩咁嘅樣

我就係個一成

Block曬
應會自己同自己講野

唔會咁早出架啦

全部都是學霸

不要再說了

黎緊想去exchange想transfer credit
但我係non jupas入黎
入黎個陣佢寫
The maximum for students admitted on Local Post-secondary Awards is 60.
想知呢60cred限制係入學前定入學前後都計?

冇3.7都post

串9佢地啦mk仔

Block曬班學霸自己單機好過

Agger

唔過4就收返埋啦 衝出黎柒

鬥高?

全科S+

mk仔

mk jai ho ball

禾duc 2.5 ja

有無人知點樣同arr appeal grade
Prof話19/1之後先會覆機

大概幾時會收到email

Mkec有接班人

mk仔ching 咁樣先係曬grade ga ma
mk仔生性了

海砂妹妹

屌sem break有咩可以做

In train

去旅行

有冇ching refer intern

哪有錢

你牙

返科大sit堂

聽講civil仔好多日in train

去完intrain人又靚左
身型fit左，大隻左
intrain好過做gym

civil intrain 是咪要紮鐵？

Lching真人好大隻好型

瞓下覺發夢去

又開sem了

仲有成個月wo ching

仲未出grade

世正b 小妹都望到差啲比佢發現

Winter sem下個禮拜開始啦

人大幾時先會就高鐵䆁法

你個名高左

thanks

希望讀完winter sem唔會跌

ching咁靚女 實溝到唔少師傅級既型男啦

我想問GBM轉唔轉到major

你而加gbm?

唔知揀acct/om first maj好 有冇人可以俾下意見

General business ?

唔係冇major 先入架咩

理論上可以申請program transfer

聽人講好似可以架wor
e.g. 如果你想入IS 就reg哂全部IS major既course
如果全部A range
可能會收返

acct不了

銀河b你ust女神嚟
你一定溝到鍾意食香蕉乳酪嘅靚仔

收到風 你帽左我

邊有

明明你日日係見果個靚仔

我小妹

我冇點同佢講嘢
小妹怕醜

neo ka

同步

次次都係佢聊你傾計
比我斷正

一定係佢開口先㗎啦

咁咪帽左我
好sad 要搵女神們安慰

搵妹妹我？

Na ya na

無人搵你 你可以走了

聽日見

Ok
See you

哇 原來一個三人家庭年總收入過300000 就算冇資產已經乜grant loan 都冇
點解我見啲拎到grant loan 既生活仲好過我 又MacBook Pro with touchbar 又apple watch 咁

公屋jai 年年換新iphone是常識吧

乜要寫report咩

唔想翻winter

有冇巴打可以俾d意見 hku cs vs ust big data
邊個會好d
btw undergrad讀qf 會唔會有disadvantage

回錯post

你咩major先

又話pass到
唔係通常都有得求情咩
落去讀1003啦

好想快D有得reg spring sem 然後搵工
但係屌你grade都未出完

Common core teaching excellence award決定提名phys1003

只係business core應該灑個lum就tritake得

讀1003咪得

You normally have to register for courses totaling at least 12 credits and not more than 18 credits in each regular term.

An exemption from this requirement must be approved by your dean, director or their designate.

If you do not register for courses that give you an appropriate study load, you may be required to withdraw from the University.

我愛UST

有神快拜

其實唔難
但我做唔到

讀5年?

歐洲exchange儲7萬夠唔夠基本洗費

灑個lum就得?

好奇問有無手足有興趣瘋狂book場打籃波

係啦
個個fail 2次都係咁做 唔通白白比佢踢走咩
仲有問下有無得轉讀1003

4年
1個major 無minor

一個major 點讀咁多cred

我major嗰科讀左比requirement多三倍
跟住讀左好多其他濕星野

其實我一直最想知係如果UG嗰陣讀齊master啲course有無得唔洗額外錢攞埋個master

120 credits is for the weak

4年大學 8個sem

每個sem 讀18 credits

18 x 8 = 144

都已經144 credits啦

仲未計你可以讀 winter summer

Agger
差唔多係大部份人
人生讀書既最後階段
唔讀多d點得

不了 reg少啲谷gpa

reg少啲咪又係hea哂d時間

其實有無得讀緊cre 3年畢業

4年180 credits grad

個個sem都overload

應該得
好多人都早一個sem grad

ug 讀 math phys同cs
Ching

但會唔會有d科係yr4先有 好似FYP果d

咁chur 會死
做人後生唔hea 唔通老左周生骨痛先hea咩

你讀到就得 唔洗加錢

正

個個major唔同架wor

Engine就一定無得早grad架喇

唔係得fina 字頭先係finance course既

咪又係得math嗰幾個

有無咩math 書/course係可以 train到個人諗數/學proof
讀左1013exam太standard 就算有a range都無咩用咁因為上堂講既好多深野,e.g.FTC果d proof,唔同theroem既proof都唔係太睇得明
感覺一直識apply math去不停計永遠都唔會有進步個人諗野都好似無咩分別

1023 notes

2033

試下睇spivak, calculus

基本上乜柒bsc 都可以+ math gcs都得

Math minor好少人堅持到最後
記得year 1身邊好多人話要minor math 最後無人實現到
我都差一個4字頭course

有冇ching知道GPA大概幾多先入倒ecof

minor math嗰堆stat點睇

minor math 一定拉低哂gpa
值得咩

睇人啦
如果唔係特別叻 唔係想做啲咩quant工既話唔讀好過讀

我覺得學啲野幾有用

聽講3.3 聽講

獸醫星期六開唔開

自己去apply honor course啦

你本身咩grade先

#500

sad but true

你咪係A&F女神

放假又冇人上水

無讀m2 無得reg 得 m1 5星

好想入gbus

1024

sit 1024去屈1014機?

冇讀1023 唔會明1024

雖然 m2 5** 好想玩1024 但驚就咁少咗個A

要揀major 不了

算啦 你估你1014 又A硬咩

1014會開始黎料

成本textbook 已經睇到partial d 同multiple integration 應該得掛

1014教到Taylor series咋喎 jm9

即係我本身自學咗唔少 我諗1014 點都A range 掛

自學左就A 咁statics /3310就唔會C咁多人啦

1014 難好多
我睇space >90% 先straight A

Year 1 啲數冇咁難掛
同之後啲數都唔同level

1013已經係啦

咁1024 不了
保gpa 重要啲

但係1013份卷仲易過1012

唔記得1014 仲有extra quiz送多8%

點解今年咁多人咁熱充於數學
問親個個都想minor數
甚至major埋去
我就話想自己d物理好d先讀

有冇卷睇下你地1012係點

mean b-
低1.5分total變c+ 1字頭course都叫靚grade
咁phys1003咪

math course無好grade啦
math2350 無50% 即F

對比2/3字頭既math course
1012/3/4 係好靚grade

DO NOT GIVE UP

但yr1幾多個會讀2/3字頭既科
1013/1014又唔算靚grade科
但依家問親一講minor/double 100%maths
冇其他科

下個sem就唔洗再讀math course
好掛住Dr Ho

黎1014
同Dr Ho 相見

有無手足一齊讀stat

我讀1013果個prof 後生local 講野都清晰d note又detail
不要始終中意教phy果個cheung man fung教法上堂chur得黎又知佢講咩

phy1112 Sit過個咩鬼佬Micheal 廢到pk ,尤其講就算

1013 LTK
phys1112完走
9:00番學唔係我style

佢要想3堂我就swap左

好易time crash reg科個陣

呢本書專講點寫proof, 唔需要有咩其他科background

早安

我回來了

有冇人掛住我

Mgmt4210 幾時出grade

CFU~~~~~~

cfu<3mech❤❤❤

幾時出spring class schedule

一般係幾時出?

8/9號

有冇人個winter sem 再fail lang會點😭

fm?
用 emoji 做乜鳩

Urop係要做啲咩

我真心左

係咪一定要過3.3先得
俾一科拉低左

fm 冇得玩架

等緊yr2玩

5P L ching

會然 金x正 142p 啦

有冇mse報左ecof嘅收到interview?

Fk u

Cfu 1080 喎

This

又fk me

終於肯出分
但係grade又要等下星期

好後悔year1&2 hea哂啲時間 完全無規劃過
搞到依家好似讀得好少野 完全浪費咗2年時間
仲要追唔到gpa
真係想quit U砍掉重練

係 想學多d reg 多d
但又驚handle唔黎搞到爛gpa 畢竟要揀major

但我嗰時唔係驚handle唔黎搞到爛gpa
而係懶 無心讀書 日日屈喺hall打機
好想坐時光機返去打醒自己

engine 計best 24真係德政

我應承自己唔帶desktop 去hall 唔帶自然打唔到
我平日唔打 放假返左屋企日打夜打 final 都打緊
喺ust 得macbook 最多打下cuphead

天才ching 想入MECH

ipo/ddp 冇得計best 24

每年4萬2學費
一蚊都唔好虧俾佢

YES😑

即係鼓吹緊人yr1讀少d

做咩變咗動漫台

見到有ching成日係動漫post / 聲優post留名

媽呀好毒呀

科大多毒撚

Me毒絲

Gay lo

想問吓overload有無upperlimit?係咪只要timetable塞到就ok?

No
你咩school/maj

sbm好似最多20咋wor

有無手足讀過isom2400 究竟好唔好讀架？見到secret個post好淆底

好想快d開sem

2400 IS course黎

巴打L幾？

[url] 繼續吹奏OM [/url]

mech

竟然有mech 同學
ching year幾

L1
L4出左grade

同學喎

有冇ching 都join左呢個

year3

文科仔

冇左聖誕表情

我網頁版牙

想問下係咪下星期開始可以appeal

2018要出pool

手機版

銀河b

2018: 2019要出pool

無限loop

Ka

明明你block我先

茅block
有圖為證

唔難讀
worldload細
利申 elec

有冇mse報左ecof/qfin/gbus嘅收到interview?

可以show blocked user㗎嘛

ok 宜家block返

識人報qfin/gbus嘅收左

GBUS最後3個位其中1個？：O

唔想做ISOM1700 份assignment 呀屌

都話你憎我

今次真係無咗性誕icon

茅牙

信你啦

qfin同rmbi係咪有d似 我見CU有個course係quantitative finance and risk management

差好遠wor

QFIN 要讀好多FINA course
RMBI 讀好多comp course 但係無乜fina course

有冇人考緊cfa
好撚on9

comp就小啲，係多isom

幾時先有得reg spring

Btw welcome to Barca

[Ecof 師兄答]
ecof個example pathway對maths要求係maths1003/1012/1013/1020/1023 加 maths2023/econ2174.
但係要讀maths2023前提要讀maths1014.
即係讀ecof 其實都要讀1014？
定係ecof人通常直接econ2174?
利申：year1

2174啦
但上個fall sem開始由2班cut剩1班，可能難入左

屌去一去就返黎啦

Spring timetable

出左？

我改咩名好

Salah

瞓唔到

點解？
我都係

+1

出左

2174 prereg架唔係咩？

2174 prereg der
個人覺得math2023 好好多

ka

civil ching們覺得civil出路好啲定讀env出路好啲？

有冇人今日/聽日in ecof?

唔好入ecof 拉

典解牙?

Qfin 米仲巧

應該冇人入到qf 但選ecof 掛

巧多喎

Jupas 入唔清楚

係..... 呱
但係ecof gpa 高可以唔駛interview 喎

其實interview cutoff幾多

我呢

Conditional offer 巧似要3.5

巴打好憎肥婆？

成班gay lo攬住一齊瞓

讀完2174都可以讀返2023

係科大拉巴
同大家say 個hi

嗨

有冇興過黎坐我大脾
睇著叔叔打csgo

邊有人唔憎

禾小妹

世正b

成日見到d 肥婆買 melenlo d 沙津食

轉頭咪又去食肉

銀河bb
聽日1130?

返ust
難

ok

想問ust有無開類似呢個pdf critical thinking既course？

HUMA1001A: The Basic Concepts of Logic and Rhetoric?
HUMA1720: Logic?

出完grade有冇得求情

1001
1710
1720

Fku

你唔好又遲到

今日係你遲

同huma1001根本一樣

下個sem想讀logic
唔知開唔開

不過CSGO我用腳玩開，震到ching你就唔好啦

你甩咗幾日底
話太遠不了

有冇青靚白淨科大妹想認識我？
名：牙常囝
身高：18x cm
體重：7x kg
學歷：hku enf
性別：boy
性格：為人爽快，有幽默感，諗野有 logic ，保險業未來先鋒

有意 pm

simon教buddhism 想讀

白淨仔仔可唔可以pm

可以 仔仔只限學術探討

六常有冇研究開兩性關係

同性*

sprig timetable

1014冇HHM

新timetable都幾shocking

Ho Hon Ming 已消失

civil jai 4日9點core加埋9點lang
5日9點堂+天地堂不再是神話

想讀佛學就冇dayoff 屌你

輕鬆有day off

LANG1003A 35班
證明上個sem派左好多grade

平時幾多班

屌白頭佬九點堂

4日早堂

1014 邊個prof好 冇左hhm
如果reg econ2103 冇day off

我想物理好啲都唔想讀數

math 2011 一定要星期一五，我個星期五day off啊

差唔多啦, 上個sem 31班A班

FINA3303 Liu Xuewen 點睇?

RIP

黎緊summer有冇人會去Warwick?

L ching表示：1014自修拎A+

Don't

GIVE

UP

winter sem

劉sir

fall不嬲都A班過spring
以往1003A得10幾班咋嗎

想問下呢2日睇發現讀哂所有school requirement同major course都未夠120credits
係咪淨低是但讀乜科都得
唔該各位

係

如果計埋cc 都唔夠，係

2015 spring Lang1003A 得17班咋
之後一年多過一年

有無人知Spring sem幾時reg科

點解永遠無dayoff... 係咪逼害sci狗

劉sir 你都敢reg

鬼佬3303 final好撚難
果時考final真係驚會fail

估唔到科大都有派grade既一刻
唔計phys1003

我愛科大

L ching

今年spring sem嘅professor好似轉咗好多

劉sir abs grade仲想點

係
連教chem1020個人都唔同左

搞到我都唔知點reg course

15 credit 刷龜

銀河姐姐你講架喎

我 你姐

新開huma 1000C 點睇
同埋elec 1010 點睇

星期五可能有day off

elec1010唔好

銀河姐姐一定係女神嚟

呢科你yr1 reg到先算

你都係

唔好意思我想問下大家
spring sem既midterm多數幾時考？
同埋睇返個calendar，今年mt break好似係30/3放到5/4？想confirm下

大家覺得lang堂幾點上好
朝早上好似精神d

9:00

想tutor認得你
就9:30上

多一兩分變得幾多

但已經對自己個分好滿足
好似我呢d英文垃圾
都拎左個發夢都諗唔到既grade

幾時先會見倒pre reg咗咩科

[/member] 新個個仲要係岩岩畢業 [/member]

math2351還我毛毛

HUMA 1000C

ching 讀過？

我開嘅

打算派幾多A俾連登巴絲

Final 出咩題 漏下口風
平時容易揾到你
態度nice D 咁無人會特登SFQ做9你

有冇人知trans去cs要cga幾多先夠？
我Year 3 civil cga 3.3夠唔夠做？
認真問

嘩屌 LANG1002S咁都拎A- 仲要係sue教
公平咩
以前咁樣最多C+
今年揀major個d真係睇路 小心仆街

……咁都A-

唔出奇
每班拉curve
俾分緊派grade就鬆
俾分鬆派grade就緊
係咁上下

lang course係成個course一齊拉架
分班拉？你就想

2013年 Fall Lang1002s

Vocab test: Full
Parti: 返齊 熟tutor 上堂有parti 應該唔會低

所有speaking writing: 5 or above ，兩個4

B

原來寫臭係有用架 Lang center好grade咁多

以前就係 依家冇呢支歌仔唱

B range比多佢

今年改左?

留意返 係sue教
sue教所有分加返1就差唔多

舊年睇科大post見到有人講過下
詳情唔清楚

睇黎真係分班拉curve
成件事咁先make sense

我全5 幾隻六 一隻四 先A- ....
但我個班已經冇勁人

想問下邊到有得睇common core讀左幾credit, 同埋某d cross-listed 既common core 係咪會自動share credit? 最多share 9 cred? Thx

今年1002=往年+一個大grade

一係就後期adjust個分，之後落pool
一係分班拉

今年lang center係靚grade左

我地話會後期adjust

我識個fd overall差勁少但差3個sub grade

派grade tutor
會比人降分

[url]我係ivan教 幾好人[/url]

lang真係勁派grade 開頭仲諗住我exempt左會有著數

Lang center好波 ，本來諗住C-range

[url]呢個sem得2.8 見到好多人過3都
因為我有2科都C+左如果我spring reg 6科會唔會好d
想讀civil 好在要計既都有A-,B [/url]

C+左咩科

[url]CompQ同chem[/url]

建議毒撚就唔好入civil喇
自問唔係mk, tried of being socialized嘅
入到civil周圍個個都係mk 仔mk妹
埋唔到堆嘅毒毒會讀得好辛苦
sources 又無，唔識又無frd問
就連去lg7食個飯都無伴幫你霸位
雖然可以專心讀書然後final殺堆mk一個措手不及
但係孤軍作戰果種寂寞
真係唔好受

我呢d英文廢物
個grade都幾靚

岩
聽L ching 講
咪撚入civil

想問各位ching 如果take左math1013 係咪唔應該take 1024?
想學多d 但比人勸唔好

1024 唔係require 1023咩？

建議MK就唔好入MECH喇
自問自己係mk, tried of being socialized嘅
入到MECH周圍個個都係學霸巴絲，人地溫書溫幾分鐘輕鬆贏了幾條街
埋唔到堆嘅MK會讀得好辛苦
YO人又冇人理你，采你都on9
mid term final又要俾人屌打，真係唔好受

1024係1023既延續牌
正常冇讀1023 應該唔會接得落1024
因為呢2個都係教proof多
好似係教rigorous proof of limit同integration
但如果真係想讀既咪睇番1023 d 野
利申 睇ust space 睇番黎

唔洗

Tran去civil 啦

有1013就得
不過唔好扲自己個gpa玩啦

已經準備緊文件

建議毒撚就唔好入CBE喇
自問自己係毒撚, tired of socializing嘅
入到CBE周圍個個都係學霸巴絲，人地溫書溫幾分鐘輕鬆贏了幾條街
埋唔到堆嘅毒撚會讀得好辛苦
YO人又冇人理你，采你都on9
mid term final又要俾人屌打，真係唔好受

建議女仔就好入fina喇
自問自己唔係靚女, tried of being socialized嘅
入到fina周圍個個都係學霸巴打，人地溫書溫一個鐘都above 2sd
埋到堆嘅女仔好輕鬆有人carry
sources 又有，唔識又有仔仔幫你做
就連去lg7食個飯都要排期約
雖然可以識到唔少仔仔讀書然後final殺堆學渣一個措手不及
但係above mean都C+
真係唔好受

同銀河姐姐食LG7而家waitlist緊幾多人

暫時會然金世x巳經book左我成個月
3月考midterm要同d學霸仔仔食飯
我諗4月會得閒d

有jer既 不了

L也ching 晚空中我問句星
夜闌靜 問有誰共鳴

你想以後呢度D人點稱呼你
銀河小姐? Fina girl god?

thx ching 我再諗下
我見1023 係學多左squence 諗住如果讀1024就自己讀返 但各位ching 都講到1024好恐怖

冇多大陸人同奧數人讀謝
如果你覺得自己夠佢地抽既話
今年1023個grade好似靚番d 易d a range

SBM女仔入econ啦

際遇：
唔洗太靚女或者social嘅，
Econ個個都係學霸ching，係溫一個鐘爆分個d，
又有d course同ecof maec一齊讀（有師兄又好人又靚仔）
女仔好輕鬆有人carry，
唔識既，問下就有仔仔教你，
好快你話去科大山頂食buffet都要排期請你。

成績：
above mean有B，
好grade到望住fina d仔仔女女真係唔好受

叫佢周子瑜女朋友

子瑜妹妹

Btw冇興趣讀civil真係唔好揀
啲野又悶又難 煲又爆左
唔係話冇興趣就Keep唔到cga 而係會讀到你想死
Major諗清諗楚先好揀

佢係我女朋友嚟

如果讀都預左做炮灰/好努力先有個B
自問都唔係d 咩勁人 係想學下野咁解
因為d人講到唔單單係學多d proof 係成個思路都唔同

本來數學係表達logic 唔係計數
以前有ba in maths
1023 1024係提早玩呢樣野
你咪之後reg科2033 3033玩下
再上咪4023
再讀多一科就可以minor埋maths

禾civl1100 A+ major civil屈撚曬你地機
agger ching

structural courses keep到有A range先算啦

Civil 1100是咪好似phy1003咁？

駁唔到
識個econ major既男仔3.9 gpa
日日拖住條女上堂
上親堂都放閃

係
但冇cheat sheet

唔洗啦

吊 咁不了

Ok, 即係3月唔同禾食

Intrain完

你去做學霸咪得

各位fm諗清楚先好揀major呀
唔好人云亦云，入左一個唔啱自己嘅major去死左你都唔知咩事
好似呢到堆會然讀到痴哂線
連自己係男係女都分唔到
重ff自己係邊個邊個明星就已經太遲

海砂妹妹你講緊邊個

冇可能

Agger, 好撚彩上年就算夠GPA都冇揀Civil
入咗MECH輕鬆屌打

禾當年都A+
依家咪一樣讀到想死

計我話就major揀乜都唔重要 行行出狀元
不過就唔好成日覺得A左乜乜乜course好威 見工跟本無人care 反而hr見你c左科就會拎出黎鞭屍
加上gpa 3既其實只係大約得top 40% 要搵個gpa高過你跟本唔難 (特別其他u過3係好易)
大學最重要都係訓練你點做人 死讀書只會出事 識人永遠好過識字

你得既
至少都曾經過3爆4

你講誰

行行出狀元 但每行得一個狀元

子瑜ching all A+

好想識會然 銀x的夏x雨

有無教學

係咪俾3310摧殘咗

巴打讀咗咩cs course 乜都無讀過defer都畢唔到業

去左exchange 避開左一劫

銀河姐姐好受歡迎

你trans到3310 3510咩

仲入CS做乜鬼啊，入RMBI好過啦

對毒撚黎講 rmbi < cs

4304/4284 啦

想輕鬆讀嘅一定入IE
無乜Lab又少industrial training
考試有cheat sheet 就得
The last resort to University of stress and tension

想輕鬆讀嘅一定入RMBI
無Lab又無industrial training
考試有腦就得
The last resort to University of stress and tension

想輕鬆讀嘅一定入CBE
少Lab又少industrial training
考試有本書就得
The last resort to University of stress and tension

想輕鬆讀嘅一定入AE / MECH
少group project又少19 presentation
考試有疏屎就得
The last resort to University of stress and tension

想輕鬆一定quit u
乜9都唔洗讀

天才ching正解

好多嘢都改晒喇
year 3 chur到仆街

MECH Ching

求ching指點條生路俾我行

有無人in左gbus?

quit u

Here

你地year 2? interview點樣?

business school邊個major最輕鬆

咪撚maj fina

你地問左咩

A&F for sure

agger

gbm

Mech+ BBA

好似你咁係女神就係

有無手足同我一樣覺得無論係囡囡同製作, 科大邱比特 高質過hku 同cu多多聲

diona

cu 得村姑

civil cga 2.4係咪等失業

想知sbm出左mse result未？同埋係邊check?

同問ching

清報左咩major?

sem break梗係約女啦
唔通返科大咩 !!
by MAEC痴線佬

係啊

咁maj埋math咪可以讀maec?

準備52
邊個入左OM

bba econ 好似唔比double maj math

係絲打恭喜你
巴打就加油啦

利申：絲

想入maec 有咩要注意
利申 絲

報左驚

呢個post得銀河姐姐同我先係真小妹

And me

又發作

清算MK，你我有責

10

9

8

7

6

5

4

3

1